香港啲樓起到插針咁插

點解唔可以全部連住佢起多啲天橋起多啲平台
之後好似青衣城二期咁起埋上蓋商場/住人？

變晒空中花園好難咩 下面開車 上邊行人 唔好咩？
到底有咩技術問題？

貴囉 你係發展商都唔會咁做啦

比幾廿億 起埋d高技術爛尾工程 不如起多幾個空中花園平台 比我hea下 瞓下草地 好過

行政上,維修邊個比?
技術上,統一高度?

荃灣大把天橋唔同高度la 加多幾條柱 都變天橋變平台la
由其係 力新 地鐵站 果邊

要收地統一業權搞多十幾年都唔掂
仲要除時遇到d 釘子戶獅子開大口

講就容撚易
你以為砌積木疊到上去就得?
無知真可怕

馬路上面有釘子戶 咩玩法
同埋本身周邊都係公共野或 大商場

開你老母臭閪車呀支那仔

其實做呢啲橋橫誇要好多permit
由運輸處去到bd呢啲 煩都煩死你
仲要塊地唔撚係你

你叫政府做 又話有利益輸送
幫領匯/私人發展商起野
元朗條橋已經咁撚多億

業權先係大問題
出事邊個負責，維修邊個比

結構撚: 如果一早計劃左d樓連埋就得, 無計劃過就比較難cope到舊樓既承受力

發展商做義工咩

青衣城二期迫到傻
遲下再起多幾橦公屋啲新移民湧入黎

所以咪起平台花園 唔住唔賣野 齋Hea 有冇得諗

緊係政府比錢起 唔係要d議員黎托柒咩
咩都爭取唔到 起個平台比人hea下唔洗迫都得掛

呢個concept根本畸形...

如果真係1000萬人口
到時咩畸形野都會出現